抗爭原理是連累人 不要連累任何人的抗爭只是扮抗爭

你做遊行也好, 罷工也好, 所有抗爭不論和平不和平, 目標都是製造麻煩給政府. 以及連累更多人. 我是老細我很清楚, 員工罷工就是連累老細, 老細也支持罷工就連累客戶. 你是透過連累令更多人被牽連而使大家去注意一件事.

你如果那麼在意要不要連累任何人, 或者要搞一個不連累任何人的罷工, 那就想多了好嗎.

只要你抗爭, 你一定有代價, 別人也有, 只是多還是少的問題.